終於都知道時代嗰張死人poster點解咁核突

原來班南師狗俾人穿櫃桶仲要用垃圾電話拍片

仲要個江湖大佬科水成五球嘢

影埋啲垃圾冇戲院上真係好陰公

白汁？